Hello係我阿

曾經我地日日都傾計 嗜好又相似
我以為我一定得米
但dllm話當我係朋友
我個心痛到唔撚洗要
你明知我唔會係想做朋友咁簡單
以家你好似同另外個女仔有進展
我仲傻到覺得你仲有可能中意我...
因為我真係好中意你嗚嗚

以家gagagaagaggaaaaaaarrrararamalaaa

抵啦肥婆

照左鏡未

條仔咁仆街都有既屌

肥婆 係你呀！？